吹雞好驚驚，出嚟不了

14億人論住落，今日福建，聽日中山，唔使行啦
你咁樣係唔會令到我驚㗎

可以不推嗎